# Batalha de devs

Esse é um projeto na qual nós desenvolvedores testamos nossas habilidades como devs e nos divertimos um pouco com uma disputa amigável.
A idéia é encontrar desafios na internet e tentar resolvê-los da melhor forma possível.

Esse evento está ocorrendo no [canal do YouTube](https://www.youtube.com/channel/UChuEARzsnTTsoUYDkQuz4VA?view_as=subscriber) de [Matheus Figueiredo](https://github.com/matheusF23). Basta acompanhar a playlist [batalha de devs](https://www.youtube.com/playlist?list=PLYwMNc6LhX89D5NryyIrxTC_Gp4P1yC9v).

Começamos utilizando o site [codewars](https://www.codewars.com/). Basta criar uma conta com o github para ter acesso aos desafios.
Posteriormente estaremos utilizando o site [projecteuler](https://projecteuler.net/) e outros.

## Pontuação

- Menor quantidade de linhas de código
- menor tempo de execução

## Regras

- Não pesquisar diretamente pela solução
- Depois que tiver definido a sua solução e acabar vendo uma melhor, não substituir. Use a que você criou!!!

## Participantes
- [Matheus Figueiredo](https://github.com/matheusF23)
- [Luis Fernando](https://gitlab.com/FernandoDeOliveira)
  - [Repositório com as soluções](https://gitlab.com/FernandoDeOliveira/batalha-de-devs)
- [Gilson Santos](https://github.com/gilsonsantos03)
  - Repositório com as soluções
- Comentaristas do YouTube ou do [instagram](https://www.instagram.com/labdomatheus/)